當大家捉緊鬼既時候，大量7人中共工會已經上線啦

民間記者會發佈中心

[🚨WARNING🚨]
我哋嗌緊交嘅同時，對家已經靜雞雞成立咗好多工會喇😫

制度内顛覆work唔work？唔試點知唔得呢？係顛覆就要全面進攻，切忌佛系參選。以區選情況計，我哋嘅優勢係選民基礎，以量取勝。要贏就要快，將泛黃選民盡快轉化成功能界別選民。所以，

組工會！
登記做功能界別選民！

「7起」起工會神器：

唔止加速組隊進度，仲提供會章Generator 及已成立工會會章範本！

#登記咗先唔會少忽肉
#但到時想投無得投就揼春
#建造業關懷基金其中一個創辦成員係建造業總工會
#姐係工聯會屬會

推

借ac:是咁的，我係西環駱先生

好多連登仔諗到嘅橋都比對家做咗先

P牌無力推

Push

冇計
人地有大台
動員能力高

7UP 係對家既?

7起係自己人

7起係革命派的

連登仔話唔撚旗嫁嗎 選完又DQ 又話會被人廢權 叫大家唔好選

對家都驚撚到係咁開7人工會 係得連登仔話唔選咁撚ON9

推，可唔可以入同一行業嘅唔同工會？

而家係鬥成立工會嘅時候
唔使再捉鬼喇

工聯會嗰啲大把彊屍工會

我見7起入面有藍GROUP ,
想問係咩玩法?
幫埋對家起組 ?112

推啊

入邊係咪有啲人玩膠咁...

脫髮族電競工會
Danny 徵
90歲或以上職業電競選手 必須完全脫髮或正在脫髮

咩玩法...

推呀屌

推推推

兄弟爬山

當日和理非會cover勇武
勇武又會出席和理非聚會
都無互屌
做到就要做

咪就係

做野啦巴打

推唔到

推
無禁入去 呢個係講緊邊個界別

push

Pish

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

想問下到時係唔係一個團體計一票
姐係越多團越好咁？

一個人最多可以入幾多團

失業中
推

寸土必爭

根本大部份連登仔都好理性覺得要打埋工會
但叫人唔打果班特別惡特別大聲 大家廢事入去玩泥漿

可以

勞工界

一個工會計一票，越多工會越好。

無限

。

推 成立多啲19工會 用錢換票！

依啲7個連登仔搞一個既，成碼多成千個工會

pish

咁係咪有其他功能組別就幫唔到手

唔係

都唔明有咩好嘈
明明話過兄弟爬山各自努力
你唔撚信個議會咪喺出面抗爭囉，你覺得可以搶佔功能組別你咪搞工會囉，點解一定要做死一邊？

西環駱生講埋出口
人地共狗已經落手做

所謂「黃營」既人竟然話唔好搞, 要杯葛

咪係 各有各做 不互屌

依家開咗工會未

都唔出奇嘅所以我哋更加要努力

因為總會有班人唔想光復香港

屌推呢個呀

入去睇啦

推 （申請姐）

實有人搞事架
Admin 自己人
實玩鳩佢 你放心la

廢除功能組別 所以唔洗理

一早叫人組架啦，有人聽咩

我都唔明 點解YouTuber 又死推
呢D又叫唔好做

推呀

唔好屌返之前na

up

pppp

留意返話唔選嗰啲係熱狗啫

推啦
做公會啦
黃店們，快啲做

因為制度內抗爭有少少戇鳩
不過投好過唔投
食兩嚿屎同食一嚿嘅分別

樓主pin，
知道你班懶人連入link都懶

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

駱惠寧反對既，大家加油去做就啱

屌那星，d民選立法區會議員仲唔出力做！？你地有錢請個助理返黎全日淨係做呢樣野架！你推多個自己人上去，你志尸都有著數架！

係！上次見到間藍店，消費滿100送口罩一個，勁多人幫襯

推啦

我土

個網好方便

登入唔返點算

831

push
雙線行車

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

以下界別可以用個人票去投，比起團體票簡單得多
如果你識朋友做以下行業，可以提佢地登記。

（15個界別）
教育界
法律界
會計界
醫學界
衛生服務界
工程界
建築、測量、都市規劃及園境界 社會福利界
地產及建造界
商界（第二）
體育、演藝、文化及出版界
進出口界
紡織及製衣界
批發及零售界
資訊科技界
飲食界

其實都係食兩嚿
超級區議會都係功能組別

咪即係有效囉

puah

武漢工程工會
柒頭電業工程工會
脫髮族電競工會
烏干達佛教工會

可唔可以又入宗教界 又入體育界咁樣

推呀屌 好撚緊要呀

行動po呀

係唔係唔抗爭啦？

職工盟唔搞冇得搞

我係咪可以係公司搵6個同事就組得工會

pushpush

v

推啊推啊

係咪兄弟爬山？係就乜都要做

連登仔/facebook淺黃：我要廢除功能組別 九月唔會投票

議員 黃kol幫手出聲

招人打副本

推!

推呀，功能組別都要反cup

入面好似有唔係自己人既工會？

學生有冇得入？

有啲係玩嘢，不過網無del

翻緊工嘅可唔可以幫幫手

part time 入唔入得工會?

p牌

有個炒散工會

係

PUSH

明，我見到保險個工會o撚左

哇 推呀 推呀

gogogo

有資格嗰啲 快撚啲登記啦

瘋狂開工會
依家係打爛仔交

係唔係全部合乎資格?
有d似係玩嘢

推推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

我唔係要泛民贏,我係要建制輸

睇黎飯民今鋪真係大撚鑊

失業有冇得入

工聯會成日推啲濕鳩優惠引人做members

工會係選勞工界議席？

😡

S

pp

D

人地密密做野
我地仲討論緊做唔做有無用
抗爭一直以黎都係做左先再睇成效
唔做就一定無用
點解選舉既野唔可以做左先？

R

已可投功能組別

Z

共狗必須清算

推1

推2

推3

大家快d開工會

係
但都要做
唔通坐以待斃？

咁有機會就一定要試下的，大家加油

兩邊做曬就更好

開咗無人入 sosad

近期分化 五毛 衝哂出嚟

Psuhhhhh

哇屌

你地唔撚好齋推 入團同開團呀！

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

鐘意返工嘅香港人

咁鐘意返工，咁你入左團未?

班廢老都做緊嘢啦
仲喺到講等林鄭自願癈除功能組別?

入團啦

開咗之後點
係咪要有個地址做會址
之後去註冊真工會？

Push 請keep住開呢個post見到2/3/4...會幫推

應該係

記住開2/3/4...當系列咁開 當初口罩post日日上哂熱門 唔會呢啲上唔到呀？ 見到會幫推

個網登入唔到團長

推一推先

呢個好癲 大力推！

唔好淨係推
搵埋同事朋友親戚一齊入

推 正經post

你開左團未？

唔好淨係推
搵埋同事朋友親戚
一齊入工會

Q

進你老母功能組別咩，ON9

香港獨立 唯一出路

push ar

功能組別奪半最後機會！！飲食、批發零售、工程、建築測量！

中共瘋狂吹風叫人唔好投功能界別，係因為2021年既*選舉委員會*

你哋點樣搵工會地址
真係要租地方set up office？

係
7人一工會一票

我估分類 開團有寫aim for 勞工

推呢個
飲食、批發零售、工程、建築測量！！！！！
飲食、批發零售、工程、建築測量！！！！！
飲食、批發零售、工程、建築測量！！！！！
飲食、批發零售、工程、建築測量！！！！！

屋企地址都得

入左工會係咪仲可以投地區直選

以下是填寫工會地址的建議
> 個人住址(要個人風險評估)
> 向職工盟租借地址，300元正 (但職工盟不傾向借予迷你工會)
> 與其他工會夾份，共同使用會址
> 租借信箱 (virtual office)

推
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

我想問如果我已經可以投功能組別
咁仲洗唔洗入工會？

笑 btw做實事

本身有就應該唔洗再入
上屆有得投唔代表今屆自然有得投
check下個登記好啲

有無人成立緊工會，加我一位，留tg傾？

地區真選1票＋功能組別1票

因為真係擊中對家要害

嬲 why not both

自己友次次都要互屌一大輪先有共識

幫手推

港共就真正靜靜雞搞緊工會抗衡

你哋就亂打稻草人

你開咗工會未

一齊七起

放啲假人入去

各位成立工會呀 !

Push!!

上年收到信confirm

想問下 咁遲組既工會都可以投票？唔係話要一年之前成立既先得？

工會名稱要正正經經呀
嗰啲乜嘢柒頭工會咪玩啦

呢個真

呢個幫手開post 另加貼連牆更好

果啲人非一即二

戇鳩

重現區選奇蹟！

Up

唔選都好，而家有人鼓吹叫人投白票

咪就係，梁天琦都咁講

入。

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

開先有票
本身有就幫手叫同行一齊登記做選民

係，所以最早只可以投特首勞工界選委。

入人地新開嗰啲

咁對家開個d7人工會係咪都只可以做特首選委

Psuh

Pauh

留名等睇到時兩頭唔到岸仲要倒輸超級區議會一席

係，同埋之後啲立法會選舉。

Sor唔明
真係成個工會嘅人 每人都有一票投勞工界?
我見有d工會個名九唔搭八係點玩

有用post

你可以同時擁有功能組別嘅一張團體票同埋一張個人票，連埋直選票變相可以投三票。

每個工會只有一票。

咁我入左工會 我自己超區仲有無得投?

係啦，呢個我都想問

有

Post

歡迎請移玉步去問佢地

超級區議會難啲倒輸一席

已推薦比朋友

你意思係原本係有超區資格嘅選民，分左一批去各個功能界別?
變相超區少左人投?

Puh

派三個就一定三個入哂
派四個選可能唔夠票𠝹到得返兩個入到

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

Yes

搞唔切
最快都要2024年先發揮到效用wo

幫推

工會要人

民主黨啲肋理有冇開返個民主黨助理工會先？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

嗰網冇嘢嘅

唉

DKLM

好多spam
留低聯絡方法個email又唔係gmail又唔係hotmail

有好多亂碼
係咪有人入侵緊

個網咩事

無問題

工會要人！

幫手推上熱門

建議整個Q&A 答答常見問題
好似工會係邊個界別選舉
做左工會之後影唔影響自己日後投票票數

X

大量派口罩畀廢老之前已經有人提議過區議員同黃店合作，最後冇人聽

而家做都未遲，人哋派一個，我哋派2個都得嫁

A

入左工會後
個工會會長先有得投
除非你做左會長
唔係都有得投超區

Pushhhh

最快2021年特首選委選舉發揮到效用。

班打手一邊話唔 Work，佢後台一邊不停自我複製。
中共打手全家生癌長命 99 直到永遠再係醫院相聚。

工會可以委任一個人去投票，唔一定要係工會會長。

W

推呀

7個人開7個會

你岩

正經post 推唔起

快登記組織工會

香港人做野

希望同大家討論下投票以外既可能性

［拋磚引玉] 選舉以外出路的可能性

有d嘅批核人數都over 7人
係咪照填資料先？到時會再拆開？

=,=

PISH

自己整返個

推，長期置頂

入左！！

入7up搵自己岩既工會呀

其實最難搞係地址，無啦啦都唔知係邊搵個地址做會址

inbox佢哋問下

推撚爆

推到置頂

PISH....

唔明有咩好嘈

組工會！
登記做功能界別選民！
推

pushh

強力po
推

入工會

狂推

而家先開係咪已經趕唔切

要開工會呀

準備入紙

hotdog

要推

tui

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

反送中運動後掀起成立工會熱潮，除了準備「三罷」，另一任務就是登記做選民，攻佔2022年特首選舉，搶奪勞工界選委的60票左右選情。惟成功首要條件，是新工會必須趕於今年5月2日前，於勞工處職工會登記局完成登記，持續運作一年後，才符合選舉事務處要求成為勞工界選民。雖然距離限期仍有兩個月，但職工會登記局表示，截至今年2月底，仍有679宗工會登記申請處理中，比過往需要更多時間審批。有月初提交申請的工會籌委向《蘋果》反映，獲局方回覆無法在兩個月內完成登記，意味有大量新工會2022年選特首無望。

記者 梁銘恩

根據勞工處資料，職工會登記局的服務承諾，是在收到所有資料和文件後，4星期內完成新工會登記申請。有意籌組行業工會的成員K小姐（化名）指，今個月初終湊夠7人搞工會，冀趕上「尾班車」盡快抵壘，為扭轉下屆特首選舉形勢必略盡綿力。但當她致電登記局查詢詳情，卻獲對方回覆指，因申請繁多、人手有限，未能於5月前完成登記，新工會變相無緣成為選委。

K小姐質疑局方違反4星期服務承諾，惟登記局職員指，服務承諾並非以新工會提交申請日計起，職員要覆檢文件，過程中可能要修改會章或補交工作證明等，收齊文件後才正式計數。她表示失望，「點解登記局可以咁『屈機』？」但不會後悔成立工會，「過去呢半年教識我，盡做啦，唔理個結果，啱就去做」。

職工盟總幹事蒙兆達指，根據過往經驗，新工會登記一般最多需時兩個月。但因疫情期間，公務員實施特別工作安排，「有新工會話2月入紙，登記局都冇應機」，認為登記程序受非正常服務延誤，勞工處卻未有加班、加人手應付需求，「畀人感覺似有心拖延程序」。

蒙得悉，建制派同時亦密密提交新申請，透過分拆行業工種，以不同名目成立新工會，全部採用同一地址註冊，以建造業為例，釘板、泥水、紮鐵、搭棚、混凝土等工種已可成立十多個分會。據他了解，目前新工會申請中，以建制陣營居多，「民主派仲係大比數落後緊」，加上登記過程延誤，勢打亂新工會挑戰勞工界功能組別的部署。

勞工處回覆《蘋果》查詢時指，新職工會登記申請的數目錄得顯著上升，由去年6月至今年2月，一共接獲735宗新申請，今年1、2月屬高峯期，分別有278和322宗。惟登記局審批進度遠遠追不上申請宗數，截至上月底，仍有679宗申請處理中。今年1、2月分別只有17和22個新工會成功登記。去年6月至12月，雖然有134宗新工會申請，但只有8個職工會成功登記。

勞工處解釋，因應新型冠狀病毒的疫情，和政府實施特別上班安排，處理申請所需時間有所延長，會按「先到先得」次序處理。被問到登記局人手是否足夠，處方拒交代有關員工數量，僅指負責職員需同時執行其他職務，已透過內部調配加派人手處理申請。

同國家級機器用佢地既方法鬥仲覺得可以鬥羸

唔係好明，可唔可以講解吓?
入工會唔係預備罷工可以合法咩?
登記功能組別選民，唔係唔入工會都可以咩?

即係呢15個界別
如果已經登記咗做功能組別選民，入工會就唔係必需
但加入工會就有 "罷工合法化" 嘅保護

而入唔到呢15個界別
就要組工會，用團體票嘅方式去做功能組別選民
係咪咁?

已登

每人最多兩票功能組別，一票功能個人票，一票功能團體票。如果你已有一張團體票，都可以照入工會，因為公會可以授權另一個冇團體票嘅人去投票 。

入7人工會係攻打勞工界功能組別。

真係唔知可以有2票功能組別....仲有少少唔明
如果我係果15個界別，已經登記咗，咁我本身有一票
然後再加入工會，咁個工會就可以 "授權另一個冇團體票嘅人投票"
咁呢個人係咪投我加入果個工會嘅界別?

假設我個人票係教育界，正常我都會入返教育界嘅工會
咁工會就可以授權另一人，投多一票教育界，係咪咁?

我又可唔可以個人票係教育界，但入勞工界嘅工會(非15界別)
咁我自己一票投教育界，工會授權另一人就投勞工界?

唔該哂先，我叫身邊人證記功能組別，但發現絕大部份嘅人都唔知要點做.....就算睇完懶人包，係可以成功登記，但完全唔知個concept...

開工會只可以投勞工界， 教育界係個人票，勞工界係團體票，所以可以投兩票。

即係除咗果15個界別係個人票
你組織/加入乜野行業嘅工會，都係團體票，投勞工界
係咪咁?

推你

Thanks!
會即刻宣傳出去

Pushhh

Tui

失業人士不能自救工會聯盟

已經apply左好幾個工會 入左NU/1

推大力啲

推一下

1001

泛民含本土 建制留唔到

P牌推唔郁 借位求幫推

【超長文】所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

推
加入工會啦唔該

推啊 其實真係好低成本 仲低過以前每星期遊行

當大家比人拉去分化call4van同龍門時
大量7人中共工會已經上線啦

推啦 share出去

推！